[
    {
        "categoria": "Nosotros mi amor",
        "pregunta": "¿Quién se declaro ?",
        "respuesta": "Rodrigo Bernardo",
        "incorrecta1": "Milagros",
        "incorrecta2": "Rodrigo",
        "incorrecta3": "Bianet Milagros",
        "objectFit": "cover"
    },
    {
        "categoria": "Te pongo a prueba bb",
        "pregunta": "¿Cual es mi cantante favorito?",
        "respuesta": "Luis Miguel",
        "incorrecta1": "Chayanne",
        "incorrecta2": "Miguel Luis",
        "incorrecta3": "Cristian Castro",
        "objectFit": "cover"
    },
    {
        "categoria": "Te pongo a prueba bb",
        "pregunta": "¿Cual es mi color favorito?",
        "respuesta": "Negro",
        "incorrecta1": "Rojo",
        "incorrecta2": "Azul",
        "incorrecta3": "Dorado",
        "objectFit": "cover"
    },
    {
        "categoria": "Te pongo a prueba bb",
        "pregunta": "¿Cual es mi album favorito?",
        "respuesta": "20 años",
        "incorrecta1": "Romances",
        "incorrecta2": "Aries",
        "incorrecta3": "Amarte es un placer",
        "objectFit": "cover"
    },
    {
        "categoria": "Te pongo a prueba bb",
        "pregunta": "¿En que año/mes/dia es donde Rodriguito llega al mundo?",
        "respuesta": "2000-06-08",
        "incorrecta1": "2000-08-06",
        "incorrecta2": "08-06-2000",
        "incorrecta3": "2000",
        "objectFit": "cover"
    },
    {
        "categoria": "Nosotros mi amor",
        "pregunta": "¿Somos dos, dos '..' ?",
        "respuesta": "enamorados",
        "incorrecta1": "amantes",
        "incorrecta2": "imbechiles",
        "incorrecta3": "bonitos",
        "objectFit": "cover"
    },
    {
        "categoria": "Nosotros mi amor",
        "pregunta": "¿Como se llama el felino que se gano mi corazon?",
        "respuesta": "Bruno",
        "incorrecta1": "bruno",
        "incorrecta2": "el pepe",
        "incorrecta3": "Brumo",
        "objectFit": "cover"
    },
    {
        "categoria": "Nosotros mi amor",
        "pregunta": "¿Como se llamara nuestra hija?",
        "respuesta": "Valentina",
        "incorrecta1": "Valeria",
        "incorrecta2": "Milagros :v",
        "incorrecta3": "Rodriga xd",
        "objectFit": "cover"
    },
    {
        "categoria": "Nosotros mi amor",
        "pregunta": "¿Cual es el nombre de esta cancion? 'Mi prisión, mi libertad,mi oscuridad y mi lucero,Mezcla de brisa y tempestad. Así te quiero'",
        "respuesta": "Amante del amor",
        "incorrecta1": "Amarte es un placer",
        "incorrecta2": "Sera que no me amas",
        "incorrecta3": "Por debajo de la mesa",
        "objectFit": "cover"
    },
    {
        "categoria": "Te pongo a prueba bb",
        "pregunta": "¿Cual es mi animal favorito?",
        "respuesta": "El Leon",
        "incorrecta1": "El gato",
        "incorrecta2": "El tigre",
        "incorrecta3": "El dragon",
        "objectFit": "cover"
    }
    
]